有冇NG 騎士 天空戰記廣東話版重溫？

求Link

清有品味
我係大個左仲超記得細個勁鍾意呢套野, 不停問人，先知叫NG騎士

我都好想重溫

可惜好似無 求link

推！